一定唔可以再比班賓賓霸天橋！

琴日發夢去左野餐
我地有一段時間好成功
係反包圍
但一比班賓賓上撚左天橋就gg
佢地係上面係咁拋野落黎
跟著左右兩邊又一齊拋 dllm
真係走都冇得走 比佢夾返轉頭...
好多人就係因為果段時段 頂唔順十幾粒屁既轟炸
走左一大批人
所以無論點都好
高位我地都一定要封住
唔好比佢地上到去